屌你老母 咩叫不割席不分化 所有危害到場運動都要割

割佢老母臭西
成日話不分化不割席
就可以大條道理做一d損人不利己既野？
勇武要勇得有價值
唔係亂鳩咁黎
仲有一場成功既革命係必需有大台
去團結大家 等大家有共識去做做每一樣野
而唔係各有各做

今晚有D奇怪，點解捉到D大陸人，佢地都吾驚好似做戲咁

亂打人一定係鬼 搞抹黑

唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆
唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆
唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆 唔割蓆

核彈都唔割
豬隊友做乜唔割蓆

係咪？

在連登批評前線要落地獄ga

雖然我好唔想講呢句，但係我好認同你講嘅嘢

唔需要有大台 但係認真有時武勇真係完全唔聽人勸

不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責
兄弟爬山 各自努力

但係極度須要檢討

做比黨媒鏡頭睇

如果個運動瓦解左
希望打人起哄個幾個可以反省下

btw 除褲真係好小學雞

要檢討 不割席

你地當荃灣手足係condom果陣
係邊個推post

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

閣下自重，應該自問有無去到現場阻止佢地咁做？
無，咁你割咩席，你都唔係同佢地坐埋一齊。

無人台就無共識
無共識你想利動談判都唔一致
唔好再兄第爬山啦
個個兄弟爬既山都唔一樣比你去到山頂又可以點
咪各自各係山頂打飛機lo
你要明白200萬人只係相同理念
但大家想要既結果都未必一樣

冷靜

兩個大陸仔就搞掂運動皮

自從 我係上環叫過佢地唔好送頭要散
比人屌 差d想打我
自己兄第都打
我就無再係現場勸過佢地

成功既革命需要大台??????
而家先叫人唔好各有各做??

割你老母 。
對家就係想你割啊。
諗下點收拾好過啦

被捉既鬼唔驚仲要識扮暈救走，好鬼

不分化!
不割蓆!
冇大台
正正係呢啲 我地先走到呢度
各有各做啦
做大家認為對的事

同意出發點，但唔割蓆
今晚實在好多疑點，同好多衝動派

咁下次歡迎你同埋我去，
第零件事係不灰心。

岩 繼續各有各做

我哋要改變來回應形勢轉變